Лабы сделаны в VS2012 с соответствующими версиями стандарта, компилятора и MFC.

В папке Test - лежит лабораторная 7. Она вынесена отдельно, так как при запуске в общем решении, 
таймер не хотел стартовать.

Относительно стандартного кода множество изменений, связанных в основном с местными typedef'ами.
* Перед всеми константными строками было добавлено L;
* Массивы приведены с помощью CA2W
* также itoa переделан в _itoa_s, так как студия говорит, что так безопасней.

Общие странноштуки:

* в 7 лабе файл Resource.h, содержащий все компоненты не обновлялся, пока не изменится содержимое главного окна;

* в 8 лабе был пофикшен баг с некорректной работой режиме FreeHand; но вроде бы он до сих пор иногда ведет себя странно; 

* там же была утечка, связанная с удалением хандла при перезаписи метафайла; спасибо Игорю;

* в 9 лабе следует добавить свои джипеги; точнее бмпхи и конки;

* в 10-ой библиотеки, благодаря которым все работает, были украдены из семплов 6 студии с какого-то украинского сайта;
руками добавил миллиард статиккастов и других приведений, чтобы все заработало;

* там же была еще одна утечка, которая самопочинилась.

Вроде бы все. Я отмучился, теперь ваша очередь.